劉業強見何君堯母親墳頭照後：「哈哈哈」

有時真係忍唔住笑

劉業強只說: 人在做，天在看！人賤自有天收。

劉蟬

哈哈哈

心諗
你條反骨仔有今日

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

屌

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

真正幕後主腦

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

幕後玩家

新界王爭奪戰，鹿死誰手
請看下回分解

你咁講越講越合理

佢心諗 我一早知啦 我派人做架嘛 不過要扮驚訝

佢係咪以為改圖黎

他在下一場很大的棋

新界王爭奪戰之兄弟反面

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

阿斗 你笑得好撚奸 WO

但依條友真係好鬼廢 無論講中文定英文都1999

好人好姐邊個會拆佢墳?肯定係佢老母係下面搞搞震啦!

呢個哈哈哈意思，有聽過Johnny Johnny yes papa就會明

佢面部肌肉有問題，佢表情係傷心難過

竟然唔遣責，睇來係佢派人搞

搵到主腦了

何妖搶過佢老豆屯門鄉事委員會主席個位

保佢？土共最鐘意玩棄子，何君堯呢啲傻閪少一個唔少。

笑得好真心

真係好撚真心

有冇片

當年何妖將發叔屯門鄉事委員會坐左40年既主席位拉落黎

侯強
對唔住怪錯左你

link?

想睇片

何妖拉過佢老豆落台
而家仲唔趁機打落水狗

幫補Link:

點解無議員報案，石鏡泉煽惑暴動?

佢個樣真心㗎喎

等埋發叔先

PUSH

哈哈哈。

佢自己都唔gur何妖好耐啦

即係應該係自己人做鳩佢

侯強先係正義之師

劉皇發係比何君堯條仆街仔出賣 世仇黎

大快人心之餘，focus返五大訴求

已fact checked✔
收到風
何君堯事前拍晒心口擔保乜事都唔會有
個個堂口都信佢出黎撐場
點知做完野條撚樣何君堯即刻反面
話咩都唔撚關佢事
無錢加不特止仲迫各堂口交人
而且仲大把手尾跟
班細嘅要走佬不特止
連生意同屋企人都比人搞
而家元朗所有村都唔妥佢

請聚焦返5大訴求同官警黑勾結

Pish

推

蝦蝦蝦

侯同劉都係英國政府養大

你估佢唔一早估d鄉民收唔足錢會做野？

計劃通哈哈哈

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

最後一分鐘左右

遮咗個有線佢好冇

條含家產會唔知，口窒窒

似係一早知情

睇黎好多人都"陀"佢

差唔多收手啦

你條友今鑊仲唔斷正？

［全世界入嚟！！］收到風原來何妖家墳單野係「新字頭」插贓嫁禍

求片。

轉貼

幕後黑手

發自內心咁笑

其實無乜人鐘意何君堯
不過佢好撚多鐵票先比佢埋堆

哈哈

太子

呢個哈哈哈有好多message

有無人搵侯強出黎講兩句？

梗係哈哈哈啦
少一個可威脅到佢個地位嘅人

係公司笑左出聲

根本係中共插係鄉事

笑得好開心

我估好多牛屎佬都唔妥何妖

明晒

劉氏家族同中聯辦/民賤聯關係不嬲唔多好

見到咁我諗發叔係棺材都笑緊出聲

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

怕個墳比人搞咪唔好放出街囉

呢條友好可疑

劉禪咁鬼

講明以佢性格會報警處理，即係明知佢黑，叫佢記得報警，呢個阿斗都唔係完全無腦wo

666

請廣傳 同整 文宣圖

新界王爭奪戰

仆佢個街 條撚樣係到忍笑😂

好似預左咁

無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

大家食完花生就繼續做主線喇
義士們需要各位支持
請幫手推Post 上頂
[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

笑得勁開心

我都跟住哈哈哈埋一份

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

飲緊水 差d噴

會心微笑

佢有份搞

劉家父子一向都唔喜歡佢

零負皮

劉阿斗暗黑兵法

中學就讀拔萃男書院，中五畢業後到英國讀寄宿學校，大學畢業於倫敦政治經濟學院經濟系，主修統計學

邊忽冇腦

屯門 VS 元朗
要CUT佢出黎加字幕
恥與為伍

成件事變得好鬼

應該直接禁條LINK就係

18:30左右開始

樂不思蜀

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

冷面夭匠

利益 權利 當中肯定有既 也許佢親宜家咁
多人對何妖有意見 真係佢叫人都唔奇

笑

佢完全唔驚訝

好開心

佢夠料去同人爭咩
發叔剩落既人脈屌打何小丑啦

相煎何太急

嘩, 秦始皇, 斬呂不韋

劉：從前有三隻蝦，

個樣同咬字差d 姐

鄉仕派個個都想坐佢個位
見到有對手死當然開心

佢最後行去門口 個嘴角就黎去到眼

香港係法治社會，要相信警察

邊個話阿斗跌壞腦

狗鬥狗

哈哈哈！好彩唔係搞我老豆老母！

仲記唔記得何係假原居民
中共強暴插條友去爭鄉事資源

Push

開心到

佢講得啱，以阿何律師既性格一定會報警，所以如果佢唔報警，除非佢自己知道係黑社會所為

HA HA HA

黑吃黑

何妖之前想篡奪劉皇叔之位

18:30左右

趕住返入去笑?

一入房笑到仆街

佢老豆咪一樣比何妖奪位，唔好拎住學歷打飛機，林作有版你睇，廢人黎

忍笑

呢個人相當有嫌疑

Fact checked 何妖已經搵左黑衫星期六混入人群中燒村

佢真係忍唔住笑

即刻番去開香檳

佢做？

一路講唔應該咁做已經忍得好辛苦

心諗：屌你諗住掃走我,無咁易！

哈哈哈
=============
光復香港 時代革命

心諗：「抵撚你死。」

好仆街

蜀漢後主

唔夠你快

匡扶漢室正統

人地話佢會「報警」呀
講到咁撚白都唔明

屌你老味佢個樣開心到完全係發自內心咁笑

有時真係忍唔住

緊係啦,何妖係新界插旗,發叔都唔撚比面

仲有燒埋D差佬，真係割蓆都割唔切

佢走個陣dup低頭笑

笑撚死，dup低頭忍唔住笑

元朗恐襲

想上位？哈哈哈

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

人地老母個墳被人剷起咗應該點反應？在線等，挺急的

收到料話發叔報夢話好擔心

未到去已經引唔住笑
相當有可疑

好可愛

忍唔住唔笑 其實個個都好撚憎何妖

屌有聲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

明白了哈哈哈

春風滿面

yo 妖怪啫使乜驚呀 哈哈哈

有無片

今晚八點後請停止或減少討論何老母山墳

墳頭比人起咁既反應
姐係普通市民去元朗遊行係安全

黑暗兵法 公子獻墳

點解劉生唔妥何妖

push

佢老母都死埋啦 咁又點

何妖自導自編自演

好有動感

如果仲係劉皇發時期 會唔會比呢D事發生

何律師癲起上黎會唔會搞發叔架

呢個「哈哈哈」同肥媽嗰個「嗚嗚嗚」一樣咁過癮

雖然拉得6個做show好撚on9
但係都建寫返6個 廢事比啲廢老捽

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

個石碑自己跌底左喎

個樣爽撚到

趕住打電話叫班靚看住發叔個墳呀

星期6佢有排哈

新界以前不嬲係佢老豆最大
721 元朗單野 又跳過左佢 又搞到咁撚大單
宜家全香港人都睇住班牛屎飛

無為意outdate咗換d新文宣貼先
多謝提醒

推
727反黑組
光復香港 時代革命

咪 short 上腦啦屌你

「以何律師性格已經報警」
全世界都知墳頭俾人搞 何妖冇理由唔知
何妖又冇報警 因為佢知咩人搞佢 唔可以報警
咁邊個可以令何妖唔報警呢？

狗咬狗

做個良好市民，幫下佢報警，捉哂班人啦，
大大隻 和勝字

使唔使笑得咁撚開心

又話有人守墳
有班人勁到搞左咁多野都冇人阻

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

佢哋作出打人行為前，必需想清楚
佢哋作出賣港行為前，必需想清楚
在警黑合作既行為前，必需想清楚

蘋果有live,有狗到場

短短一日就咁多張潛力圖

係咪應該要扶助漢室正統

林鄭大和解

擺明其他新界鄉黑聯手

佢心情咁靚

返嚟啦！繼續做正經野啦！

好可惡拆人個墳仲笑得出

何妖玩火自焚

係都唔奇，借香討個勢黎動手，好大動機

如果再繼續答落去就真係會忍唔住

牛屎佬只有利益 無道德可言

聽講係地面有水,個墓自己跣落嚟?

用強光燈，令記者影唔到片，賤！

黑黑互吃, 破壞人地個墳真係唔應該
何生都係中聯辦既condom仔,
而白衫又係何生既condom仔,

一切都係老共既罪孽

江湖又要掀起一場腥風血雨了

哈哈哈
係時候對準五大訴求

嘩，咁架佢，呢啲時候應該問候下佢老母啦

忍住入去先捧腹大笑
差d累死劉主席

佢完場忍住 但一走到門口個嘴即刻笑

仆街咀角開始失控！行快幾步先
屌！忍唔撚住啦

屌佢笑到見牙唔見眼

我都係btw

找唔足數 河妖 問番你D兄弟先啦

果一刻劉皇發上身講？

好似平日肚痛趕入厠所

即刻上網正皮再share比d叔父睇

鄉議局係港英政府扶植 中共唔會100%信佢地
所以中聯辦就推咗何妖出嚟 兩派應該係競爭狀態的
劉禪過多兩年都唔知仲有冇掟企

何妖仲勁到坐埋發叔喺屯門鄉委會個位 傳統鄉紳應該唔係太妥佢

笑到佢個樣吖

應該係笑估唔到連登仔真係搵到

乜伯母咁唔小心啊

耐人尋味

其實係咪佢出手？定係隻妖自編自導自演？上FB睇地圖無可能外人入到去

係咪佢做架屌

都唔知點解做到大佬

其實佢係味暗示係牛屎佬做

正常邊個比人起左老無個憤都會報警啦

點會以佢性格先報警

有時真係忍唔到笑

係鄕下佬都知，何妖同發叔好大仇口，發仔為父報仇，唔出奇

睇人仆街...？

合理
重有二點
依加果D鄉紳，由其係劉業強呢一輩
都係求套丁賣丁發達之類
所以佢地基本上都係求悶聲發大財
另一方面送中對佢地無好處，隨時被中共明正言順伸手鏈春袋，但佢地一定唔敢明反，雖然佢地呢刻真正影響未必好大，但理論上無就最好啦，故此理論上佢地最想見到你地後生仔拋頭顱等佢地坐享其成 ，唔會差隻腳埋去
(所以見6月以來見D 大商家大部份都唔出聲)

按以上兩點睇法，君妖做既野完全對佢地鄉事派跟本係一D 好處都無
重搞到元朗個朵臭晒...元朗重有好多樓盤要推架!
我估隨時唔少心入邊屌柒佢
咁就解釋到佢點解 哈哈哈

突然聽到劉華隻歌

推！！！

繼續聚焦 唔好失去方向

出手了

最尾 走出門口嗰下 好明顯嘴角忍唔住向上揚 係到偷笑

人神共憤?

屌你老味我就係鬼

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

睇到有班人話馬騮強好人，笑撚死

講到錢86歲呀婆都搞鳩你呀

肯定係佢做

何妖當年追擊劉皇叔，劉二世應該心中暗爽了

hmmmm

五大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

每人每日要post一次
唔止連登， fb ig都要

高汁

小鳳姐出場！🤗🤗🤗

正宗既笑到見牙唔見眼

幾分幾秒啊

見到佢個笑容我好似明白左D野

應該咁

禪

嘩 你咁既表情 啲人咪以為係你做囉

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

lm

光復香港 時代革命

何妖擺明係北京派黎取代傳統鄉事派嘅人
劉蟬不知幾想佢死

哈哈哈 好開心啊 哈哈哈

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

笑得咁開心

香港人欠發叔一個道歉

父幹

完

DBS+ LSE

惡人自有惡人磨
但係又唔好當對方同路人

個個x二代都係咁上下cv啦
捐錢比學校就搞掂啦

但咪又係個個都77地

何君堯係中共安插在鄉事中的棋子, 用以打擊傳統鄉事派.

劉業強同佢有心病應該唔奇.

佢兩條友對立嘅

梗係笑出聲啦

發叔都比佢趕走 點會岩 唔通唔幫老豆幫外人咩

林忌：
2011年正係何君堯推動鄉委會修改會章，禁止連任三屆主席，令劉皇發不能再參選，而何君堯取而代之

你話劉業強會畀咩反應呢？早兩日何君堯仲開咪，鬧侯志強在上水請示威者飲紙包飲品，大把鄉事派唔妥佢好耐啦

WIKI:
2011年何君堯推動修改屯門鄉事委員會規章，禁止鄉委會主席三度連任、禁止曾任村代表的太平紳士自動成為鄉委會當然執行委員[23]。此舉直接使劉皇發不能以當然議員資格競選連任屯門區議會主席[24]。

其後當政府委任劉皇發為區議員時，何君堯更動員抗議有關任命[25]。

仲唔係你

當初簡食花生
而家見到仇家個老母都畀人拆埋
真心笑出嚟都好正常既

強仔想何君妖死好耐
難得大部份香港人都想佢死
可能咁樣幫下手囉
始終要經過良田村同井頭村先入到去
井頭村係屯門區都出左名黑
行過都驚，何況入到盡頭攪個墳

都係要清算 黑社會唔洗比人清算？

早有仇口

劉皇發上個仔身講：「哈哈哈」

以後唔好叫佢阿斗
叻仔來

劉業強 係林敏聰咁
講野on99
企個人好撚醒？

睇人仆街最開心

井頭村食金銀衣紙

幫推一野

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

當年河妖食夾棍搶咗劉皇叔個屯門區議員個位，今次小劉皇梗係哈哈哈

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

好似→

可打傷香港人既身體
但不可磨滅港人意志

禪仔話當時以為記者講笑呀